Menulio kalendorius yra paremtas nuo seno pastebetu ir gerai istyrinetu menulio judejimu dangaus skliaute. Menulis turi realu poveiki gamtai ir kadangi mes esame gamtos dalis, mes zinome, jog menulis mus nuolat veikia. Zmones seke menulio fazes ir tuo paciu stebejo gamtos reiskinius, netrukus buvo pastebeti tam tikri desningumai ir to pasekoje atsirado galimybe daryti tam tikras ateities prognozes remiantis menulio padetimi. Zmones ismoko pritaikyti teigiama menulio energija savo kasdieniuose darbuose ir siuos reiskinius patvirtino mokslas. 

Noredami pasinaudoti sia galimybe apsilankykite menulio kaneldoriaus puslapyje kur ir rasite visa naudinga informacija kartu su menulio fazemis ir paprastais, kasdieniais patarimais kaip padaryti savo gyvenima harmoningesni ir laimingesni.
